好想攬實個女仔一齊過除夕倒數。。。

有冇絲（最好靚女）有興趣😳

攬到實晒

cat girl read this post

又係你呀

你講咩呀😳

我唔識你喎咪扮熟😳

樓主聖誕自己一個？

咪撚問呀！！🥲

我係絲比你攬

小妹有興趣

Gay

有鳩的😅😅

小妹$300/hr

得閒黎攬下你🥲

十秒how much😲

幫到你

300磅肉地絲Ok？

不要肥婆😅🙏🏻

又屈我🥲心淡

死肥閪知唔知醜呀？😄🖕🏻

你做乜自貼😅

不要樣衰🤣

好惡😅😅😅

你照下鏡先💩

因為我想陪u

對肥婆要咁😁

條友幾型 做咩😲

賣你做ptgf☺️

淨係見到毒撚🤓

快 想賺快錢😅🙏🏻

型嘅毒撚😏

自己開po搵客👌🏻

型嘅四眼仔😳

你幫我搵 分返一成佣俾你😺

我6你4

叫我？😎👋🏻

真係四眼架你？🤣

食水咁深 吊你牙?

相呢

好出奇牙🤔

有咩唔滿意？🤔

鬼知你會認咩🤨

如果最後都搵唔到，攬住老母講聲我愛你都得姐

咁易俾你估到牙🙃

唔滿意點解世界上有好似你咁完美嘅難仁🥺

估到你係四眼毒撚啵😗

有棍 ok？

樓主笨攬實

小妹都想有人抽插住我倒數